[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26225856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26225856/answer/46125733", "content": "\n\u548c\u6210\u719f\u5973\u4eba\u8c08\u604b\u7231\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312555806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312555806/answer/615516193", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u7ec8\u751f\u4e0d\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29620130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29620130/answer/440411463", "content": "\n\u8116\u5b50\u524d\u503e\u600e\u4e48\u77eb\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20220020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20220020/answer/20707868", "content": "\n\u8ddf\u522b\u4eba\u804a\u5929\uff0c\u6ca1\u6709\u8bdd\u9898\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341365918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341365918/answer/803366217", "content": "\n\u8bed\u6587\u8001\u5e08\u8bf4\u300a\u4eba\u95f4\u5931\u683c\u300b\u662f\u4e71\u4e03\u516b\u7cdf\u7684\u5c0f\u8bf4\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u7b54\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/779150659", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u7231\u536b\u751f\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322851671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322851671/answer/807366731", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u9999\u6e2f\u4eba\u6765\u5185\u5730\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/718847834", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341133579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341133579/answer/803515720", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u4e0d\u8ba9\u6211\u8003\u7814\u8003\u8bc1\uff0c\u4e0d\u60f3\u6211\u53d8\u5f97\u4f18\u79c0\uff0c\u6211\u662f\u4e00\u672c\u4ed6\u662f\u4e09\u672c\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u60f3\u8003\u7814\u5c31\u8981\u548c\u6211\u5206\u624b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30821648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30821648/answer/801870220", "content": "\n\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u987e\u5ba2\u63d0\u7684\u8981\u6c42\uff0c\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269001883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269001883/answer/797717075", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u5f7b\u5e95\u6068\u4e0a\u4e86\u4f60\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/798800311", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u6240\u8c13\u7684\u300c\u4e2d\u56fd\u7c89\u300d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343524512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343524512/answer/808389174", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u4e0e\u7591\u4f3c\u5973\u53cb\u79e6\u725b\u6b63\u5a01\u7684\u604b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327448971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327448971/answer/772763545", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u51b3\u5b9a\u670b\u53cb\u5708\u5c4f\u853d\u7236\u6bcd\u4eb2\u621a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282157161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282157161/answer/756062619", "content": "\n\u7f51\u604b\u88ab\u9a97\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343431810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343431810/answer/808727474", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b9\u821f\u7f16\u8bd1\u5668 8 \u6708 31 \u65e5\u5f00\u6e90?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343489112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343489112/answer/807724283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u604b\u60c5\u7591\u4f3c\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/797702713", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u5c42\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342563317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342563317/answer/805002236", "content": "\n\u5bf9\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u7684\u7ed3\u5c40\uff0c\u4f60\u8fd8\u6ee1\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63538299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63538299/answer/796679233", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u6253\u626e\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u989c\u503c\u5dee\u5f02\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48443074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48443074/answer/800455758", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7684\u519b\u4e8b\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269001883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269001883/answer/787672732", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u5f7b\u5e95\u6068\u4e0a\u4e86\u4f60\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338577063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338577063/answer/803700166", "content": "\n\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\u5404\u4e2a\u5bb6\u5ead\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/799599183", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343499950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343499950/answer/808938261", "content": "\n\u8fd9\u4e9b\u5e74\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u7535\u5b50\u652f\u4ed8\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u6539\u53d8\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330706672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330706672/answer/809167996", "content": "\n\u5973\u751f\u7ecf\u5f97\u4f4f\u4e00\u4e2a\u975e\u5e38\u5e05\u53c8\u9ad8\u7684\u7537\u751f\uff08\u5404\u65b9\u9762\u90fd\u4e0d\u5dee\uff09\u6b7b\u7f20\u70c2\u6253\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322703564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322703564/answer/725064000", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4e0a\u4e86\u4e13\u79d1\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307578806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307578806/answer/679288073", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u820d\u53cb\u4ec5\u4ec5\u53ea\u662f\u820d\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314591554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314591554/answer/794393007", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u517b\u6210\u4e00\u79cd\u5e72\u51c0\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317869815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317869815/answer/806852058", "content": "\n\u73b0\u5728110\u65a4\u600e\u4e48\u6837\u4e00\u4e2a\u6708\u7626\u523090\u65a4\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67168122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67168122/answer/776512216", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u9a97\u5c40\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u77e5\u8bc6\u4ed8\u8d39\u5176\u5b9e\u90fd\u662f\u5927\u5ffd\u60a0\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/808847571", "content": "\n\u667a\u5546\u5728\u4eba\u7684\u6210\u529f\u4e2d\u8d77\u591a\u5927\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24122524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24122524/answer/805576706", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u53c8\u51b7\u95e8\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23612855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23612855/answer/797991159", "content": "\n\u7537\u4eba\u4e0b\u4f53\u90a3\u4e48\u8106\u5f31\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u5973\u6027\u9762\u5bf9\u5f3a\u5978\u8fd8\u90a3\u4e48\u65e0\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297855838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297855838/answer/793627075", "content": "\n\u600e\u6837\u63a7\u5236\u98df\u6b32\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318418703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318418703/answer/803381000", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u53ef\u4ee5\u6002\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/785222718", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62148001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62148001/answer/741337680", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u4f53\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332706338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332706338/answer/788562686", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u5b66\u73a9\u56db\u5e74\u6bd5\u4e1a\u8003\u4e0a\u516c\u52a1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327450549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327450549/answer/798478879", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e5d\u8fde\u771f\u4eba\u300d\u4e50\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320547553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320547553/answer/798589787", "content": "\n\u53bb\u5927\u516c\u53f8\u8fd8\u662f\u53bb\u5c0f\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337347918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337347918/answer/774030930", "content": "\n\u5982\u679c\u53ea\u751f\u4e00\u4e2a\u5973\u513f\u662f\u7edd\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/789271256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48099986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48099986/answer/784750216", "content": "\n\u4e58\u5750\u98de\u673a\u65f6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u673a\u957f\u548c\u673a\u4e0a\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u4e0d\u60f3\u8ba9\u4e58\u5ba2\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322332108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322332108/answer/761109244", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3aTF\u4e09\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7f3a\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334666523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334666523/answer/784718168", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u60f9\u6012\u738b\u8005\u8363\u8000\u73a9\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323459753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323459753/answer/719873271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54962217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54962217/answer/772604813", "content": "\n\u5931\u4e1a\u4e09\u5e74\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324720000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324720000/answer/765760526", "content": "\n32\u5c81\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\uff0c\u5982\u4f55\u6539\u53d8\u81ea\u5df1\u9893\u5e9f\u7684\u72b6\u6001?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64063479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64063479/answer/428902417", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6e05\u5b8b\u671d\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335226096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335226096/answer/756936019", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u660e\u661f/\u827a\u4eba/\u4e3b\u6301\u4eba\u603c\u8fc7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278137232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278137232/answer/702936681", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u53ef\u4ee5\u6708\u5165\u8fc7\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64673400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64673400/answer/749491379", "content": "\n\u505a\u8fd1\u89c6\u624b\u672f\u540e\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51308908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51308908/answer/800335309", "content": "\n\u732b\u79d1\u52a8\u7269\u6218\u6597\u529b\u90a3\u4e48\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u5c06\u72ac\u79d1\u52a8\u7269\u6dd8\u6c70\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267703735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267703735/answer/740464927", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u79d1\u6280\u7684\u5c0f\u4e1c\u897f\u9002\u5408\u9001\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342563317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342563317/answer/804848984", "content": "\n\u5bf9\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u7684\u7ed3\u5c40\uff0c\u4f60\u8fd8\u6ee1\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328646891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328646891/answer/802463545", "content": "\n\u519c\u592b\u5c71\u6cc9\u4e00\u5e74\u5356\u90a3\u4e48\u591a\uff0c\u957f\u767d\u5c71\u4e0d\u4f1a\u67af\u7aed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263508906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263508906/answer/792890781", "content": "\n\u5916\u8c8c\u5bf9\u5973\u5b69\u6765\u8bb2\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337662152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337662152/answer/785679427", "content": "\n\u5973\u4eba\u4ee5\u540e\u60f3\u5ac1\u4e00\u4e2a\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u5bf9\u4f60\u597d\u7684\u7537\u5b69\u5b50\uff0c\u8fd8\u662f\u76f4\u63a5\u627e\u4e2a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310626210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310626210/answer/791580177", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u5199\u5728\u660e\u4fe1\u7247\u4e0a\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267574776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267574776/answer/805159259", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u9645\u4e0a\u6f14\u6280\u5f88\u5dee\u5374\u5f88\u5c11\u88ab\u55b7\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342427256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342427256/answer/801091218", "content": "\n\u8096\u6218\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9003\u8dd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564370/answer/795347629", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u9664\u9f3b\u5b50\u4e0a\u7684\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289563569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289563569/answer/755417628", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u600e\u4e48get\u5230\u8096\u6218\u7684\u989c\u503c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29713464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29713464/answer/791895821", "content": "\n\u897f\u5b89\u56de\u6c11\u8857\u771f\u7684\u5751\u4eba\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26986141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26986141/answer/783487559", "content": "\nAngelababy\u548c\u8303\u51b0\u51b0\u7684\u989c\u503c\u8c01\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337166591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337166591/answer/801877475", "content": "\n\u52a8\u753b\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54962217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54962217/answer/793792716", "content": "\n\u5931\u4e1a\u4e09\u5e74\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320167106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320167106/answer/767045741", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u91cc\u5403\u51c9\u7c89\u7684\u662f\u90ed\u5fb7\u7eb2\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343443609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343443609/answer/807296258", "content": "\n\u90ed\u9756\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u5357\u4e03\u602a\u8bf4\u4ed6\u6ca1\u6709\u7ec3\u6b66\u7684\u8d44\u8d28\uff0c\u53ef\u662f\u540e\u6765\u5374\u6210\u4e3a\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268995396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268995396/answer/806335646", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u7687\u4e0a\u7231\u8fc7\u7504\u5b1b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293309623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293309623/answer/807086990", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/805758921", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff08\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316215116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316215116/answer/797620085", "content": "\n\u5f20\u6770\u771f\u7684\u7231\u8fc7\u9093\u7d2b\u68cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323459753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323459753/answer/729855045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25424341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25424341/answer/789867702", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e70\u5230\u8bb8\u591a\u5bb6\u5c45\u56fe\u7247\u4e2d\u90a3\u4e9b\u597d\u770b\u6709\u521b\u610f\u7684\u5bb6\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270840984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270840984/answer/704152982", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\uff0c\u6bcf\u5929\u665a\u4e0a\u8dd1\u6b65\u4e00\u5c0f\u65f6\u771f\u7684\u80fd\u51cf\u80a5\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30953807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30953807/answer/796069132", "content": "\n\u6709\u540e\u5988\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/799142366", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341270981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341270981/answer/804252816", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u5065\u8eab\u623f\u5feb\u6377\u6709\u6548\u4e14\u793c\u8c8c\u7684\u62d2\u7edd\u79c1\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/716705848", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f3a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338012016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338012016/answer/797451030", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u548c\u6d77\u6e05\u4e3b\u6f14\u7684\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/715467098", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337870200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337870200/answer/801050435", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5bb6\u63d0\u51fa \u201c\u4e0d\u5c06\u623f\u5730\u4ea7\u4f5c\u4e3a\u77ed\u671f\u523a\u6fc0\u7ecf\u6d4e\u7684\u624b\u6bb5\u201d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/802477116", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36078289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36078289/answer/799284184", "content": "\n\u8003\u7814\u82f1\u8bed\u9605\u8bfb\u90fd\u8bf4\u7814\u7a76\u51e0\u904d\uff0c\u5177\u4f53\u5982\u4f55\u7814\u7a76\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340915468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340915468/answer/791557971", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5bb8\u6c50\u7f18\u300b\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/801462260", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24105462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24105462/answer/798379545", "content": "\n\u300a\u6211\u7684\u56e2\u957f\u6211\u7684\u56e2\u300b\u662f\u56fd\u4ea7\u6218\u4e89\u5267\u7684\u5dc5\u5cf0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264993590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264993590/answer/798812205", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336408921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336408921/answer/763685874", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u970d\u987f\u56e0\u4e3a\u62d2\u7edd\u4e0e\u5b59\u6768\u5408\u5f71\uff0c\u83b7\u5f97\u4e86\u5404\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u7684\u638c\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333306564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333306564/answer/792900034", "content": "\n\u79bb\u804c\u5927\u95f9\u529e\u516c\u5ba4\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311284535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311284535/answer/740281028", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u73cd\u85cf\u7684\u52b1\u5fd7\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337109682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337109682/answer/790682700", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u529f\u80fd\u5f88\u6b63\u7ecf\u4f46\u8ba9\u4eba\u83ab\u540d\u60f3\u7b11\u7684\u6b66\u5668\u88c5\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/735301649", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61465982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61465982/answer/784066403", "content": "\n\u5cb3\u7075\u73ca\u5230\u6b7b\u90fd\u6ca1\u540e\u6094\u8fc7\u559c\u6b22\u6797\u5e73\u4e4b\u5417\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31044894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31044894/answer/773294367", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u4e0a\u81ea\u5b66\u8bfe\u7a0b\u7684\u597d\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336577422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336577422/answer/761116583", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u7537\u4e3b\u89d2\u5218\u601d\u6155\u5173\u4e8e\u6b64\u7247\u611f\u53d7\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301619955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301619955/answer/766673489", "content": "\n\u5269\u5973\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327285264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327285264/answer/713736896", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u515a\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u60f3\u8981\u6234\u9690\u5f62\u773c\u955c\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\u5417\uff1f\n"}]